如果0糖分攝取

係咪就會冇左蛀牙

NO

因為你男友糖尿

係 食返多啲酸野會再好啲

酸性先奶野喎

現實做唔到0糖分

香港d教育真係...
除非你純肉食。唔食其他
否則你都會食到糖分

就算菜 白灼都有糖

人唔可以0 suger absort

唔係識自己synthesis?